Snack Express 污糟到癲！

每一點黑色都係烏蠅

垃圾唔清養烏蠅

1823 啦

係

大埔墟嗰間長期有烏蠅
但係好多時夜晚返到去得佢同M記開，
或者有時想極速食少少嘢，
所以先幫襯

其實都好正常姐